---
title: Dag 4
date: 2017-09-10 
--- 


Eerder deze week hebben we een enquete opgesteld met vragen voor de doelgroep. Deze had ik uitgewerkt op Survio. 
Dit is een online enquete ‘bouwer’. Na een aantal dagen gewacht te hebben om de resultaten af te wachten hebben we nu negen deelnemers. 
Op 17 vragen hebben zij antwoord gegeven. 
Deze heb ik vandaag allemaal in een bestand gezet om duidelijk alle antwoorden onder elkaar te zien. 

<!--more-->

Zo kon ik het allemaal vergelijken en hier een conclusie over schrijven die we kunnen gebruiken voor het onderzoek van de game.

